【口德】好心比啲口德啦 嘅英文係咩

如題

be kind and give oral services

Well Heart Give Some Mouth Virtue

Don't give a shit la

Oral service

Good heart give some mouth duck la diu ni

Accumulate a moral mouth la

大聲笑岀黎

use ur mouth to suck my dick

Mouth Germany

I go to school by bus 🚌

Please be kind to someone

ho sum bei d hau duck

突然有吹蕭叔既聲音

問7頭吹蕭叔啦

Jake oral germany

fuck you mother bitch

NEXT STOP HAU TAK ESTATE

Mind your words